一人一套開頭好悶但之後好睇到仆街既電影

星際啟示錄，我入戲院睇一開始悶到想訓，之後超好睇，好睇到返屋企上網揾電影講既內容資料

hacksaw ridge

呢套野開頭真係唔知做咩

Manchester by the sea

呢套真係好野，你愈睇多D背後資料再返睇仲正，我睇左4次 近代科幻片既經典

洛奇

里安納度套Shutter Island
開頭麻麻兼唔明
一半之後

Agger

有隻兔果套

在世界角落找到我

開頭有d拖

Memento

教父

少年pi奇幻飄流
一開頭差少少訓
後尾正到痴線

復仇勇者 成3粒鐘 頭果個半鐘差啲訓著
後尾精彩醒神晒

殺人犯

拳霸

正

美麗件生

我又諗起你老婆啦

2001太空漫遊 , D音樂正到

天使與魔鬼

直航殺機

孤星淚